﻿// EVENT 5226
Name "マキュバス1"

PictureDisplay(5,"80_maccubus_st31",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("maccubus_fc1",1,0,2,1)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("私に、相手をしてほしいのね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,3)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("それじゃあ、私の部屋にいらっしゃい。")
ShowMessage("娼婦のテクニック、味わわせてあげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("こうして僕は、メリッサの部屋へと招き入れられた――")
221()
PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(5,"ev_maccubus_h31",0,0,0,0,100,100,255,0)
222()
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,5)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("さあ、おっぱいで挟んであげる。")
ShowMessage("これをやってあげたら、お客さんはみんな大喜びよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("メリッサは、柔らかなおっぱいで僕のモノを挟み込んできた。")
ShowMessage("暖かい谷間にむぎゅっと包まれ、左右からじんわりと圧迫されてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("す、すごい……柔らかいよぉ……")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,9)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("あらあら、もうそんな声を出しちゃって……")
ShowMessage("うふふっ、たっぷり可愛がってあげるわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("メリッサはおっぱいに手を添えると、そのまま上下に動かしてきた！")
ShowMessage("柔らかな谷間で圧迫されながら、乳肉で扱くような刺激が与えられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……うぅっ……！　き、気持ちいい……")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,12)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("そんなに可愛く悶えられたら……")
ShowMessage("私の必殺技、見せてあげたくなっちゃうじゃない♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("え……？　あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("不意にメリッサは、乳房を左右交互に上下させてきた！")
ShowMessage("柔らかな谷間で、ペニスがぐちゅぐちゅと揉みしだかれる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("す、すご……あ、あぁぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("まるで、胸の谷間で肉棒が揉み潰されているかのよう。")
ShowMessage("柔肉で揉みくちゃにされる快感で、僕は腰をびくびくと跳ね上げた。")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,17)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("これ、お客さんをあっという間に終わらせるやり方よ……")
ShowMessage("どんな男でも、一分もたないわ。")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,18)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("キミだって、ひとたまりもないでしょう？")
ShowMessage("ふふっ、速効で昇天させてあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……あぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("メリッサは、ペニスを乳房でずりずりと揉み潰してくる。")
ShowMessage("僕の腰はぶるぶると震え、昇天するかのような快楽を味わった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ、出ちゃうよぉ……あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,22)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("うふふっ、イきなさい……")
ShowMessage("私のおっぱいに、たっぷりザーメン御馳走してね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("艶めかしい笑みを見せながら、ますます激しくなっていく胸さばき。")
ShowMessage("僕は天国を味わいながら、甘い放出感に身を任せた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ふぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_maccubus_h32",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("胸の谷間で、びくんびくんとペニスが脈動する。")
ShowMessage("そのたびに精液が発射され、メリッサのおっぱいを汚していった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("maccubus_fc1",3,0,2,27)
ShowMessage("【メリッサ】")
ShowMessage("ふふっ……これが娼婦の本気テクニックよ。")
ShowMessage("我慢なんて、出来なかったでしょう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("メリッサの淫技を味わい、魂まで抜き取られたかのよう。")
ShowMessage("ペニスをおっぱいに預けたまま、僕は放心してしまったのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
